# Projet Groupe 7

#Projet Réalisé par :
* GIRAUDIER AUGUSTIN
* LECAT MELVIN
* MORIN ALICE
* TANLET QUENTIN
* VALEMBOIS AUXANE


Dans ce projet de web, nous avons choisi de créer un outil permettant de mettre en évidence la répartition des médailles 
aux derniers jeux olympiques en fonction du genre et de l'activité.

